[聖誕禮物] 年底前災情爆發？iPhone 7 Plus相機「黑畫面」激增!

儘管新手機上市或多或少都會有「災情」出現，但 Apple 這次卻相當反常地，在產品推出超過 2 個月後，才出現大量異常的狀況。這次災情的主角是 iPhone 7 系列手機，其中 iPhone 7 Plus 的異常狀況特別顯著！

根據 Reddit 論壇上用戶的回報，已經有多名用戶的 iPhone 7 Plus 出現相機異常狀況，開啟後 Apple 相機或是第三方相機應用，全部都只會顯示一片黑畫面、而無法進行任何操作。

科技網站《BGR》指出，這個狀況其實在先前就有出現過，但不知為何最近的回報狀況卻愈來愈多。除了黑畫面，iPhone 7 Plus 有時候拍攝畫面還會伴隨綠光或紫光，甚至會出現 iPhone 需要降溫的警告訊息。

此外台灣也有不少 iPhone 7 用戶出現這類問題，目前已知的解決方案，是送交給 Apple 原廠維修，顯示應該是硬體問題。Apple 尚未對此公布專屬維修計畫，建議消費者可以主動聯繫 Apple 尋求維修細節。

你班友又想唱衰iphone

好彩唔係買plus

好似左掃去 video, 掃返番去 photo 就 ok

***好似出左1.5月花紅

我部5X都會咁

琴日買左7+.......

我試過，restart無事

iPhone7都會係咁

根本就係垃圾

柒，全部都係柒

***出咗幾多花紅，關呢個post咩事

升左10.1之後少左，反而一買番黎真係on99，做野成日影相一日黑2-3次

一日黑兩、三次

暫時無事

時辰未到